有邊間omakase好食？

有冇邊間食完會想再幫襯？

爭鮮可同師傳嗌omakase，唔洗同d廢老爭迴轉果d

元氣ok 迴轉帶出嗰啲都啱我心意

上環果間 海
個師傅係日本人但英文幾好
好搞笑會撩人傾計
壽司都OK好食
不過真係好貴

鮨文點睇

Sushi shikon

淨係識加價

Sushi hana 天后

mori
masataka

啲師傅係咪鍾意溝女

maizuru casuewaybay

每日都減價好唔好

好食加價有咩所謂
可惜加完價仲衰過之前

鮨魯山

跟果個香港武滕鶴榮搵食

咩價位到？